
\begin{footnotesize}
\begin{itemize}
\item[\textbf{Topic {71}}:] {kijken ooog kind jong voelen vrouw vragen moeder huis gezicht hoofd horen lachen mensch avond lopen vader meisje licht arm kamer trekken stem plotseling wit donker begrijpen lijken deur ding\\
\textbf{Proportion:} 0.04830009\\
\textbf{Document:} \textsl{Carnaval}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193301\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.99975574
}}
\item[\textbf{Topic {80}}:] {heer schrijver boek geest kunst schrijven dichter lezer naam geschiedenis hart lezen eeuw vorm karakter volk auteur licht onderwerp talent stuk gelukkig vers misschien taal gevoelen vroeg waarheid gevoel poezij\\
\textbf{Proportion:} 0.042519048\\
\textbf{Document:} \textsl{Korte berigten over boekwerken, vlugschriften, enz., aankondigingen van vertalingen, letterkundig nieuws, enz.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184101\_01\_0019 \textbf{Probability:} 0.9817776
}}
\item[\textbf{Topic {62}}:] {stad huis water uur voet vrouw kind mensch jong paard wit berg hoofd arm vragen trekken ooog avond dier groen straat licht zee horen grond morgen dragen donker dorp nacht\\
\textbf{Proportion:} 0.04064179\\
\textbf{Document:} \textsl{Een week op Ischia,}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188301\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.95969397
}}
\item[\textbf{Topic {64}}:] {boek schrijver schrijven roman jong lezen heer auteur verhaal stuk lezer kunst mensch vrouw talent publiek geest indruk werken letterkundig liefde misschien vertellen kind persoon hart geschiedenis studie vriend verschijnen\\
\textbf{Proportion:} 0.03480693\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0026 \textbf{Probability:} 0.9504773
}}
\item[\textbf{Topic {93}}:] {mensch wereld liefde geest ziel kunst dichter gevoel diep schoonheid boek kracht natuur poezie voelen hart vorm schrijven gedicht ding vrouw zin beeld menschelijk zoeken sterk geestelijk jong werkelijkheid eeuw\\
\textbf{Proportion:} 0.03360912\\
\textbf{Document:} \textsl{Marginalia.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191401\_01\_0099 \textbf{Probability:} 0.9993134
}}
\item[\textbf{Topic {76}}:] {hart licht ziel liefde zingen ooog nacht horen kind lief stem dood zon bloem lied hemel zee god aarde arm schoon diep wind voelen roepen wereld zoet donker hoofd lucht\\
\textbf{Proportion:} 0.033377636\\
\textbf{Document:} \textsl{Gedichten}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191201\_01\_0115 \textbf{Probability:} 0.9987181
}}
\item[\textbf{Topic {45}}:] {schrijver zaak regering regt geschiedenis wet heer belang reggen volk vroeg beginsel magt staat regten gevolg naam kennis bekend stuk indie toestand gezag beschouwen dier nederland grond bijzonder belangrijk stelsel\\
\textbf{Proportion:} 0.031997804\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch Album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185101\_01\_0071 \textbf{Probability:} 0.92242473
}}
\item[\textbf{Topic {30}}:] {belasting grond bevolking handel arbeid toestand betalen nijverheid kapitaal middel millioen prijs landbouw cijfer belang gemeente stelsel staat zaak verkrijgen gevolg java waarde opbrengst stad vroeg wet pct arbeider verschillend\\
\textbf{Proportion:} 0.028093798\\
\textbf{Document:} \textsl{De regeling der landrente op Java.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187501\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.98191375
}}
\item[\textbf{Topic {21}}:] {politiek regeering partij minister heer liberaal kamer zaak meerderheid engeland volk belang oorlog strijd beginsel ministerie kracht kabinet nederland vraag conservatief recht verklaren sterk staat invloed toekomst parlementair engelsch zijde\\
\textbf{Proportion:} 0.027321901\\
\textbf{Document:} \textsl{Regeeringswisseling.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0095 \textbf{Probability:} 0.99862987
}}
\item[\textbf{Topic {48}}:] {vrouw mevrouw vragen voelen jong kind vader huis ooog begrijpen moeder brief meisje misschien schrijven horen lachen hoofd mensch arm avond kamer kijken liefde lief vriend blik vertellen antwoorden dokter\\
\textbf{Proportion:} 0.02700266\\
\textbf{Document:} \textsl{Walmende lampen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191901\_01\_0082 \textbf{Probability:} 0.9954375
}}
\item[\textbf{Topic {92}}:] {vrouw vragen moeder vader kind huis mijnheer jong hart roepen vriend lief arm hoofd ooog mevrouw maria horen eer misschien zoon begrijpen geloven heer blik dochter gelaat slaan oom naam\\
\textbf{Proportion:} 0.02589591\\
\textbf{Document:} \textsl{Mylady Carlisle.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186301\_01\_0019 \textbf{Probability:} 0.991632
}}
\item[\textbf{Topic {42}}:] {indie indische ambtenaar dienst militair inlandsche belang regeering toestand straf bevolking nederland bestuur zaak inlander taak persoon wet vraag verschillend belangrijk recht gevolg omstandigheid nederlandsche officier leger verkrijgen buiten minister\\
\textbf{Proportion:} 0.024805209\\
\textbf{Document:} \textsl{Een Nederlandsch strafstelsel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187901\_01\_0018 \textbf{Probability:} 0.9707051
}}
\item[\textbf{Topic {51}}:] {schrijver boek lezen kennis wetenschap behandelen lezer hoofdstuk bekend belangrijk geschiedenis onderwerp vertaling verschillend schrijven dr schr gedeelte voorkomen heer bevatten dier voorbeeld vorm aanmerking vertaler beschouwen behandeling stuk taal\\
\textbf{Proportion:} 0.023901796\\
\textbf{Document:} \textsl{De schadelijke insecten in tuinen, met de middelen tot derzelver verdelging, benevens eene opgave der voor Tuinen nuttige Insecten, door Mr. S.C. Snellen van Vollenhoven . Met Platen. Rotterdam, H.A. Kramers. 1843. V en 128 bl. kl. 8 o .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184401\_01\_0009 \textbf{Probability:} 0.95822626
}}
\item[\textbf{Topic {4}}:] {mensch wetenschap begrip verschijnsel waarheid ding voorstelling geest natuur oorzaak wereld vraag kennis ervaring kant stelling zedelijk wet menschelijk bewustzijn theorie buiten waarneming feit zin leren werkelijkheid beschouwing gevolg voorwerp\\
\textbf{Proportion:} 0.023684993\\
\textbf{Document:} \textsl{De achterhoede van het idealisme.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187201\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.99639404
}}
\item[\textbf{Topic {43}}:] {volk mensch maatschappij vrijheid kracht recht eeuw strijd wereld geest beginsel macht staat kerk hart rijk waarheid dier zedelijk wet maatschappelijk arm godsdienst toekomst zaak plicht daad zoeken vriend staatkundig\\
\textbf{Proportion:} 0.023418117\\
\textbf{Document:} \textsl{In den strijd om het recht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188901\_01\_0082 \textbf{Probability:} 0.79943645
}}
\item[\textbf{Topic {32}}:] {recht wet minister lid grondwet belang art staat commissie beginsel kamer zaak bepaling stem regeering ontwerp artikel vergadering meerderheid regeling partij volk koning stelsel voorstel macht kiezer vraag vertegenwoordiging wetgeving\\
\textbf{Proportion:} 0.022080295\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0088 \textbf{Probability:} 0.96113324
}}
\item[\textbf{Topic {2}}:] {onderwijs school leerling wet vak onderwijzer examen kennis kind leeraar studie beginsel wetenschap opleiding bijzonder zaak openbaar ontwikkeling heer staat middelbaar belang vraag commissie opvoeding taal doel gymnasium universiteit algemeene\\
\textbf{Proportion:} 0.020190688\\
\textbf{Document:} \textsl{Opleiding en bevoegdheden der leeraren in Nederland.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192301\_01\_0017 \textbf{Probability:} 0.9908533
}}
\item[\textbf{Topic {5}}:] {prins holland stad oranje zaak brief amsterdam staten schrijven koning staat huis partij utrecht kerk heer raad vriend stadhouder republiek heeren provincie regeering vader hoofd predikant katholiek witt naam maurits\\
\textbf{Proportion:} 0.020167075\\
\textbf{Document:} \textsl{Het stuk der waardgelders in de provincie Holland, hoofdzakelijk gedurende het ministerie van Johan van Oldenbarnevelt, toegelicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185901\_01\_0039 \textbf{Probability:} 0.9040369
}}
\item[\textbf{Topic {12}}:] {koning vorst keizer frankrijk spanje volk regering zaak rijk oorlog magt geschiedenis duitschland staat hertog partij vrijheid vrede spaansch oostenrijk hoofd vroeg dood gevolg leger naam stad europa strijd fransch\\
\textbf{Proportion:} 0.019818798\\
\textbf{Document:} \textsl{Beoordeelingen en aankondigingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184701\_01\_0045 \textbf{Probability:} 0.9540965
}}
\item[\textbf{Topic {54}}:] {les dans pour plus on se au frankrijk fransch son leur avec mais schrijven parijs ses tout nous sa cette elle sur si comme sont brief ils lui bien y\\
\textbf{Proportion:} 0.019236887\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Orangisme}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193601\_01\_0116 \textbf{Probability:} 0.97642446
}}
\item[\textbf{Topic {6}}:] {vragen roepen vrouw vader vriend hertog arm hoofd blik hernemen jong hart verlaten begrijpen antwoorden huis heer ooog prinses naam meester kind eer wachten horen vijand mijnheer generaal stem zijde\\
\textbf{Proportion:} 0.017379034\\
\textbf{Document:} \textsl{Diana.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184601\_01\_0069 \textbf{Probability:} 0.9997938
}}
\item[\textbf{Topic {50}}:] {rusland engeland frankrijk russisch duitschland politiek oostenrijk volk zaak keizer lord europa minister koning mogendheid duitsche regeering oorlog italie pruisen staat gladstone partij engelsch vrede ministerie fransch bismarck recht rijk\\
\textbf{Proportion:} 0.016446285\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.9233501
}}
\item[\textbf{Topic {41}}:] {wetenschap historisch christendom geschiedenis onderzoek waarheid vraag godsdienst wetenschappelijk gebied schrijver theologie prof feit kerk christelijk dr kritiek recht erkennen verklaren zaak eeuw boek ontwikkeling mensch strijd bewijzen schrijven modern\\
\textbf{Proportion:} 0.016155757\\
\textbf{Document:} \textsl{Spraakverwarring}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187701\_01\_0016 \textbf{Probability:} 0.95761853
}}
\item[\textbf{Topic {24}}:] {god mensch jezus gods christus geloof wereld geest waarheid hart liefde kerk zonde godsdienstig boek heilig geloven goddelijk christelijk dr leren christendom godsdienst vader evangelie hemel bijbel kracht ziel aarde\\
\textbf{Proportion:} 0.015112151\\
\textbf{Document:} \textsl{Job en zijne vrienden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186701\_01\_0009 \textbf{Probability:} 0.9148386
}}
\item[\textbf{Topic {81}}:] {leger vijand oorlog troep vesting fransch verdediging aanval generaal soldaat gedeelte stad sterk frankrijk zijde volk bondgenooten trekken sterkte voeren strijd dier handeling officier stelling linie hoofd bevelhebber hollandsche regiment\\
\textbf{Proportion:} 0.014950146\\
\textbf{Document:} \textsl{De Verdediging van Nederland. in 1672 en 1673.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185101\_01\_0056 \textbf{Probability:} 0.99980384
}}
\item[\textbf{Topic {88}}:] {nederland staat belang oorlog belgie internationaal economisch duitschland millioen nederlandsche regeering spoorweg recht verkeer gebied middel gevolg vraag belangrijk sterk belgisch kost mogendheid lijn zaak haven duitsche nationaal verkrijgen verdrag\\
\textbf{Proportion:} 0.014266238\\
\textbf{Document:} \textsl{De electrificatie van Nederland.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191701\_01\_0058 \textbf{Probability:} 0.91424483
}}
\item[\textbf{Topic {33}}:] {vrouw koning god naam zoon vader mensch geest kind klooster moeder eeuw volk dood huis zuster schrijven jong stad vorst wereld heilig rijk broeder sterven vroeg vriend dochter dragen portroyal\\
\textbf{Proportion:} 0.013723128\\
\textbf{Document:} \textsl{Port-Royal.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187301\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.93831015
}}
\item[\textbf{Topic {29}}:] {vrouw kind jong arbeid zaak kracht waarlijk rijk gelukkig mensch kennis werken engeland huis wereld vreemd moeder vroeg handel volk arm eer huwelijk amsterdam naam geld stad gezin daarenboven vader\\
\textbf{Proportion:} 0.01307179\\
\textbf{Document:} \textsl{Een prijsvraag.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186901\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.8423882
}}
\item[\textbf{Topic {17}}:] {das ich ist nicht goethe ein sie mit sich dem so auf im duitsche zu dass eine es mir schrijven sein auch nur aus wir an hat duitschland von wenn\\
\textbf{Proportion:} 0.012297204\\
\textbf{Document:} \textsl{Uit het liefdeleven van groote schrijvers.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191001\_01\_0127 \textbf{Probability:} 0.99898434
}}
\item[\textbf{Topic {16}}:] {eiland reis naam bekend zee expeditie taal tocht vroeg volk verschillend rivier kust water schrijven reiziger dier dr noorden streek gedeelte gebied kennis eeuw indie europa verhaal vormen stam belangrijk\\
\textbf{Proportion:} 0.011575062\\
\textbf{Document:} \textsl{Nansen's Noordpool-expeditie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0002 \textbf{Probability:} 0.9776406
}}
\item[\textbf{Topic {15}}:] {verschillend ontstaan dier verschijnsel vorm lichaam plant invloed eigenschap feit gebied groep beweging mensch onderzoek voorstelling psychisch beteekenis sterk verband werking vormen licht proces ontwikkeling voorbeeld bekend belangrijk richting individu\\
\textbf{Proportion:} 0.011312334\\
\textbf{Document:} \textsl{Wil en drift.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191801\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.99963564
}}
\item[\textbf{Topic {56}}:] {mensch godsdienst geest god wereld wijsbegeerte wetenschap natuur gevoel waarheid begrip vorm zin godsdienstig kennis menschelijk voorstelling wijsgeerig geloof ding geestelijk geschiedenis eeuw verstand ontwikkeling bewustzijn rede grond leren idee\\
\textbf{Proportion:} 0.009642754\\
\textbf{Document:} \textsl{Jaarboeken voor wetenschappelijke theologie, uitgegeven door Dr. Doedes , Dr. de Geer , Dr. Kemink en Dr. van Oosterzee . Eerste Deel. Eerste Stuk. Utrecht, Kemink en Zoon, 1845, VI, 239 bladz.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184501\_01\_0031 \textbf{Probability:} 0.9750635
}}
\item[\textbf{Topic {59}}:] {e lezen SS l heer schrijver schrijven vs ad d vertaling non zin naam boek regel tekst voorkomen vertalen aanhalen zaak kai beteekenis bewijzen verklaring voorbeeld prof latijn uitgave lezing\\
\textbf{Proportion:} 0.009234821\\
\textbf{Document:} \textsl{Hippocratis liber de victus ratione in morbis acutis. Edidit F.Z. Ermerins (Med. Doct.). Accedunt eiusdem observationes criticae in Soranum Ephesium de arte obstetricia morbisque mulierum. Lugd. Batav., apud S. et J. Luchtmans 1841.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184201\_01\_0044 \textbf{Probability:} 0.9993654
}}
\item[\textbf{Topic {36}}:] {kunst schilderij schilder kunstenaar rembrandt portret schilderen stuk museum meester eeuw beeld tentoonstelling kleur werken verzameling zaal figuur licht doek voorwerp schilderkunst model schoon rijk school teekening rome landschap gebouw\\
\textbf{Proportion:} 0.009148625\\
\textbf{Document:} \textsl{Het nieuw Antwerpsch Museum.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189101\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.9447007
}}
\item[\textbf{Topic {26}}:] {vers gedicht dichter poezie les schrijven fransch regel bundel kunst jong sonnet beeld vorm liefde zola taal victor\_hugo vrouw zoeken klank rijm lezen gevoel naam klinken boek misschien wereld toon\\
\textbf{Proportion:} 0.008898457\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0029 \textbf{Probability:} 0.89643264
}}
\item[\textbf{Topic {68}}:] {sociaal arbeider arbeid maatschappij mensch maatschappelijk economisch vrijheid ontwikkeling kapitaal socialisme gemeenschap waarde begrip werken theorie samenleving individu productie politiek belang marx methode wetenschap vorm kracht vormen recht middel werkelijkheid\\
\textbf{Proportion:} 0.007982244\\
\textbf{Document:} \textsl{Het vrijheidsbeginsel .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192201\_01\_0040 \textbf{Probability:} 0.7548415
}}
\item[\textbf{Topic {27}}:] {stad naam eeuw gebouw geschiedenis amsterdam kerk kaart vroeg monument bekend bouwen heer bouwkunst gedeelte vermelden overblijfsel kunst waarschijnlijk bewaren rijk belangrijk archief gebied museum stichten no bouwmeester streek verschillend\\
\textbf{Proportion:} 0.0079516815\\
\textbf{Document:} \textsl{Berigten over Sumatra .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001183701\_01\_0108 \textbf{Probability:} 0.84633243
}}
\item[\textbf{Topic {19}}:] {schip japan officier japansch kapitein boord militair dienst regeering haven maand zee soldaat marine troep schutterij matroos fort engelsch zaak oorlog eiland zenden japanners vlag leger volk reis gouvernement militie\\
\textbf{Proportion:} 0.0078460835\\
\textbf{Document:} \textsl{Japan in 1872.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187301\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.82135427
}}
\item[\textbf{Topic {22}}:] {opera werken schrijven muziek kunst publiek wagner componist opvoering meester uitvoering parijs muzikaal italiaansch duitsche theater voorstelling opvoeren zanger plan liszt jong vriend concert dramatisch naam gebied gelegenheid weenen brief\\
\textbf{Proportion:} 0.0073650493\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0013 \textbf{Probability:} 0.9992789
}}
\item[\textbf{Topic {1}}:] {studie wetenschap taal geschiedenis letterkunde wetenschappelijk grieksch klassiek methode modern eeuw universiteit student college wiskunde beweging vak geest kennis schrijven fransch boek leerling letterkundig gebied feit natuurwetenschap hoogleeraar schrijver historisch\\
\textbf{Proportion:} 0.007196678\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193501\_01\_0127 \textbf{Probability:} 0.75044185
}}
\item[\textbf{Topic {95}}:] {koning frankrijk engeland vrede republiek geschiedenis volk politiek macht recht oorlog staat fransch keizer schrijven willem\_iii eeuw zaak regeering spanje fruin lodewijk\_xiv europa belang sluiten prins parlement partij engelsch vorst\\
\textbf{Proportion:} 0.006938754\\
\textbf{Document:} \textsl{De laatste regeeringsjaren van Willem III. (1698-1702.)}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0122 \textbf{Probability:} 0.9992962
}}
\item[\textbf{Topic {82}}:] {that it be as which not for with victor have or he this his are but on from an they engeland engelsch any has would at will schrijven all its\\
\textbf{Proportion:} 0.0068664877\\
\textbf{Document:} \textsl{Macaulay en Baco.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188301\_01\_0012 \textbf{Probability:} 0.9885231
}}
\item[\textbf{Topic {13}}:] {taal schrijven vlaamsch spelling fransch klank vlaanderen vorm volk nederlandsch nederlandsche lezen vlamingen gebruiken jong letter beteekenis dr hollandsch schrijftaal moedertaal horen vreemd dialect beschaafd uitspraak boek latijn regel gebruik\\
\textbf{Proportion:} 0.0066228597\\
\textbf{Document:} \textsl{Het spelling-vraagstuk. De ‘vereenvoudigde’ een gevaar voor volk en stam.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191101\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.93837494
}}
\item[\textbf{Topic {11}}:] {vorst schip sultan indie rijk eiland kust koning handel vloot portugal zenden portugeezen arabisch stad gouverneur naam arabieren eeuw portugeesche gezag vijand mohammedaansch vroeg compagnie haven turken oosten islam ontvangen\\
\textbf{Proportion:} 0.0065922546\\
\textbf{Document:} \textsl{De Portugeezen in het Oosten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187701\_01\_0069 \textbf{Probability:} 0.99977714
}}
\item[\textbf{Topic {58}}:] {mens volk tussen zoals enig eeuw frans taal islam vrouw kind staat verschillend invloed geschiedenis leren mogelik naam begrijpen nodig vorm vroeg ogenblik sterk schrijven vormen nederlands zoveel boek beschouwen\\
\textbf{Proportion:} 0.00638348\\
\textbf{Document:} \textsl{Het slavendom en zijn historie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192801\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.9992618
}}
\item[\textbf{Topic {74}}:] {brief paulus schrijven schrijver zaak apostel christus evangelie heer da\_costa jezus costa lezen gemeente johannes waarheid verklaren gevoelen voorstelling boek da schrift god vs joden geschrift valckenaer bewijzen vroeg betrekking\\
\textbf{Proportion:} 0.006165265\\
\textbf{Document:} \textsl{Beoordeelingen en Aankondigingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184701\_01\_0041 \textbf{Probability:} 0.99978334
}}
\item[\textbf{Topic {66}}:] {that with it for as not his but all he engelsch you this her shakespeare from be have on dichter so they are no life one engeland love who will\\
\textbf{Proportion:} 0.006155541\\
\textbf{Document:} \textsl{Hedendaagsche Engelsche dichters.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190801\_01\_0003 \textbf{Probability:} 0.9997269
}}
\item[\textbf{Topic {55}}:] {muziek beethoven componist muzikaal werken orkest kunst symphonie meester opera berlioz compositie schrijven concert mozart instrument uitvoering gebied vorm publiek koor dramatisch drama uitvoeren melodie toonkunst haydn eeuw liszt spelen\\
\textbf{Proportion:} 0.005754737\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190701\_01\_0125 \textbf{Probability:} 0.9874573
}}
\item[\textbf{Topic {78}}:] {stuk drama dramatisch bedrijf rol spelen spel tooneelspeler vertooning schouwburg shakespeare voorstelling publiek treurspel toeschouwer handeling blijspel kunst acteur tragedie comedie vertonen scene opvoering mevrouw persoon tooneelstuk tooneelspel tooneelen optreden\\
\textbf{Proportion:} 0.005522011\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191301\_01\_0136 \textbf{Probability:} 0.80437255
}}
\item[\textbf{Topic {87}}:] {kerk gemeente roomsch godsdienst hervorming luther katholiek predikant kerkelijk jozette christelijk hilda gods god christen protestantsche aristide schrijven eeuw geest christus leer waarheid leeraar paus vorstius schrift protestant leren godsdienstig\\
\textbf{Proportion:} 0.005493427\\
\textbf{Document:} \textsl{Is Hugo de Groot Roomsch geworden?}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185801\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.7630164
}}
\item[\textbf{Topic {89}}:] {romeinsch eeuw rome romeinen schrijver grieksch suriname volk bekend neger naam slaaf grieken vroeg mensch martinus geest oudheid verschillend boek beschaving geschiedenis leren plato schrijven invloed cicero augustus griekenland homerus\\
\textbf{Proportion:} 0.005388477\\
\textbf{Document:} \textsl{Marsilius Ficinus en zijn werk ‘De vita libri tres.’}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185601\_01\_0035 \textbf{Probability:} 0.79744
}}
\item[\textbf{Topic {10}}:] {water zee m diepte schip kanaal el kust rivier diep dijk zand strand meter heer wal eeuw grond polder bodem wind boord oever duin uur vaartuig visch vroeg vast trekken\\
\textbf{Proportion:} 0.00528579\\
\textbf{Document:} \textsl{Worstelend Zeeland.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0119 \textbf{Probability:} 0.99150366
}}
\item[\textbf{Topic {96}}:] {vous pour mon si ma votre les plus dans ai bien mais moi tout comme julie mes elle suis avec au y lui cette se encore nous brief sur ces\\
\textbf{Proportion:} 0.005078924\\
\textbf{Document:} \textsl{Julie Simon. De Levensroman van R.C. Bakhuizen van den Brink. Uit brieven en bescheiden tezamengesteld door C. en M. Scharten-Antink.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191301\_01\_0117 \textbf{Probability:} 0.74696255
}}
\item[\textbf{Topic {99}}:] {vader eduard vragen reine kind vrouw hart huis dora ooog cecile jong meisje horen moeder hoofd henri heer avond generaal zuster gelaat oscar dochter antwoorden lief arm zaak zoon roepen\\
\textbf{Proportion:} 0.004988212\\
\textbf{Document:} \textsl{Victor d'Avlyn.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187301\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.99381304
}}
\item[\textbf{Topic {14}}:] {huygens athene beeld hooft kaart vondel cats grieksch ick eeuw stuk dichter bekend gedicht waarschijnlijk kop attische grond naam atheners licht hoofd dragen schrijven lichaam voet beeldhouwer floris kunst zeus\\
\textbf{Proportion:} 0.0049274755\\
\textbf{Document:} \textsl{Antieke beeldhouwwerken in het Vatikaan.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186901\_01\_0064 \textbf{Probability:} 0.99979246
}}
\item[\textbf{Topic {73}}:] {brief hy schrijven potgieter vriend zy zyn gy wy myn betje hart beaumarchais stuk gids vriendschap wolff lief vader gedicht jong heer amsterdam lezen vers vriendin zyne letteroefening naam geest\\
\textbf{Proportion:} 0.0049095233\\
\textbf{Document:} \textsl{Nederduitsch Letterkundig Jaerboekje, voor 1837 .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001183701\_01\_0047 \textbf{Probability:} 0.97570974
}}
\item[\textbf{Topic {9}}:] {volk israel joden naam boek profeet koning stam geschiedenis egypte god joodsche schrijver brouwer verhaal jood arabisch vs godsdienst israelieten woestijn heer schrijven tempel egyptisch david renan verklaren eeuw waarschijnlijk\\
\textbf{Proportion:} 0.0046809614\\
\textbf{Document:} \textsl{Een stap vooruit.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186401\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.9993639
}}
\item[\textbf{Topic {40}}:] {lucht plant dier stof zuurstof licht beweging water bloed hoeveelheid verschillend linnaeus cel proef wetenschap spier voedsel kracht koolzuur verschijnsel ontstaan invloed orgaan gedeelte werking onderzoeking vormen physiologie warmte verkrijgen\\
\textbf{Proportion:} 0.0044341222\\
\textbf{Document:} \textsl{Natuurkunde van den mensch, door G. Valentin , Hoogleeraar te Bern. Uit het Hoogduitsch, door J.G. Rooseboom , M.D. te Gouda. Met 234 tusschen den tekst geplaatste houtsneê-figuren. Gouda, G.B. van Goor, 1845, 2 deelen 8 o ., 764 en 930 blz.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184601\_01\_0033 \textbf{Probability:} 0.983641
}}
\item[\textbf{Topic {86}}:] {dr dl j huet gids h mr i\_blz prof w stuk schrijven iblz boek schrijver g lex iiblz geschiedenis ivblz iiiblz redactie potgieter brief m jaargang d amsterdam lezen e\\
\textbf{Proportion:} 0.004260629\\
\textbf{Document:} \textsl{Register der in dezen jaargang behandelde werken.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187701\_01\_0090 \textbf{Probability:} 0.9991087
}}
\item[\textbf{Topic {46}}:] {nou 'n jan as da nie moeder an frits niks vragen roepen vrouw moar oe horen kijken deur vader veur net jong huis lopen mit mien nee he hoofd kind\\
\textbf{Proportion:} 0.004234056\\
\textbf{Document:} \textsl{Een kind, dat te veel was.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188301\_01\_0026 \textbf{Probability:} 0.9997696
}}
\item[\textbf{Topic {65}}:] {kunst kunstenaar vorm ornament werken heemsbergen jong lijn beeldend beteekenis schilderkunst eeuw vroeg bouwkunst ontstaan teekenen kunstwerk ontwikkeling periode zoeken veth architect ambacht begrijpen zuiver schrijven technisch schilder techniek belangrijk\\
\textbf{Proportion:} 0.0040760827\\
\textbf{Document:} \textsl{De verklaring der oudste ornamentvormen uit de techniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192001\_01\_0089 \textbf{Probability:} 0.83203983
}}
\item[\textbf{Topic {0}}:] {historisch sage mythe eeuw geschiedenis gedicht mythologie vertaling naam god voorstelling dichter oorspronkelijk bredero werken auteur held germaansch volk overlevering nederlandsche bron fabel letterkunde vorm conventie recht verhaal taal maerlant\\
\textbf{Proportion:} 0.004007702\\
\textbf{Document:} \textsl{Eene revolutionaire theorie op het gebied der Germaansche mythologie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188301\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.8996977
}}
\item[\textbf{Topic {31}}:] {daer ick soo haer aen sijn compagnie hy sal maer schip sy ofte uyt oock handel soude batavia dees sonder so onse seer wy sul waer ghy wesen hooft schrijven\\
\textbf{Proportion:} 0.0038588536\\
\textbf{Document:} \textsl{Coen in patria}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193301\_01\_0108 \textbf{Probability:} 0.99974984
}}
\item[\textbf{Topic {7}}:] {amerika amerikaansch schrijven zaak engeland schrijver brief unie capellen oorlog partij boek naam lodewijk stad newyork vereenigde\_staat bekend schip amerikanen frankrijk staat constitutie republiek staten engelsch volk lid stuk president\\
\textbf{Proportion:} 0.0037047565\\
\textbf{Document:} \textsl{Een mislukte aanslag op Enkhuizen in 1568?}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193301\_01\_0057 \textbf{Probability:} 0.76913863
}}
\item[\textbf{Topic {34}}:] {koning verhaal fransch gedicht naam eeuw dood stuk frankrijk ridder geschiedenis willem koningin held vader dichter persoon tristan bekend don\_juan hervey heer taine jong schrijven bedier vrouw zoon prins karel\\
\textbf{Proportion:} 0.0036263417\\
\textbf{Document:} \textsl{Guillaume d'Orange.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0033 \textbf{Probability:} 0.9189023
}}
\item[\textbf{Topic {63}}:] {'n maurice hamlet louise voelen soonbeek vrouw hevig horen lief diep zoo'n stem ziel nou florence mensch innig ooog angst kijken liefde ko ophelia woest felix verlangen heelemaal heele begrijpen\\
\textbf{Proportion:} 0.0035717564\\
\textbf{Document:} \textsl{Kunstenaarsleven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.88343936
}}
\item[\textbf{Topic {72}}:] {stof aarde water ligchaam dier verschijnsel verschillend kracht ontstaan natuur waarneming vormen scheikundig onderzoek organisch verandering vorm ziekte oorzaak werking vast verkrijgen scheikunde hoeveelheid snelheid wetenschap verklaren levenskracht atoom gesteente\\
\textbf{Proportion:} 0.003564192\\
\textbf{Document:} \textsl{Het leven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185201\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.9862431
}}
\item[\textbf{Topic {83}}:] {kerk kerkelijk gemeente koning synode kerkgenootschap reglement bonaparte lid predikant zaak staat commissie schimmelpenninck bestuur hervormen geestelijk minister kerkbestuur hall bisschop regt besluit thorbecke beheer vragen benoemen hervormen\_kerk provinciaal vergadering\\
\textbf{Proportion:} 0.0030740697\\
\textbf{Document:} \textsl{Thorbecke's Geldersche reis VI. - W.A. Schimmelpenninck van der Oye aan L.N. van Randwijck, de Poll 26 Nov. 1852.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193201\_01\_0130 \textbf{Probability:} 0.95438886
}}
\item[\textbf{Topic {39}}:] {statistiek maatschappij congres arbeid mensch beginsel sectie blind maatschappelijk denkbeeld schrijver verschillend onderwerp stelsel zaak toestand rijkdom wet vraag wetenschap volk behoefte staat theorie bastiat ontwikkeling middel kunst vorm belang\\
\textbf{Proportion:} 0.0030506584\\
\textbf{Document:} \textsl{Louis Blanc.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184601\_01\_0046 \textbf{Probability:} 0.7814384
}}
\item[\textbf{Topic {79}}:] {java taal javaansch maleisch heer munt dr javaan naam sumatra schrijver woordenboek javanen plaat pl kennis no bekend vertaling roorda uitgave vorm pest arabisch boek raffles voorkomen gebruik spreekwoord uitgeven\\
\textbf{Proportion:} 0.002980105\\
\textbf{Document:} \textsl{Grieksche en Nederlandsche spreekwoorden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0093 \textbf{Probability:} 0.745845
}}
\item[\textbf{Topic {47}}:] {sprookje verhaal carlyle vertelling roman kind eeuw vorm boek vrouw meisje persoon schrijven geschiedenis schrijver jong wereld vertellen mensch dansen zin kunst vraag voorstelling misschien beteekenis bekend moeder bewijzen koning\\
\textbf{Proportion:} 0.0028616951\\
\textbf{Document:} \textsl{Een oude roman.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192501\_01\_0075 \textbf{Probability:} 0.99307704
}}
\item[\textbf{Topic {37}}:] {frankrijk oorlog duitsche fransch duitschland leger parijs duitschers belgie troep italie entente napoleon front franschen pruisen militair augustus vijand metz vrede polen rusland allieren bondgenooten pruisisch zijde grens maand generaal\\
\textbf{Proportion:} 0.0028480971\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191501\_01\_0112 \textbf{Probability:} 0.8463309
}}
\item[\textbf{Topic {94}}:] {lied zingen gedicht volkslied melodie zang schrijven beethoven volk muziek kunst gezang dichter eeuw muzikaal bekend tekst zanger ballade couplet stem muzijk verhaal no macaulay vorm mendelssohn horen rank lezen\\
\textbf{Proportion:} 0.002709024\\
\textbf{Document:} \textsl{Een bundel oude liederen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188601\_01\_0018 \textbf{Probability:} 0.81575406
}}
\item[\textbf{Topic {18}}:] {brederode kerk heer groen landvoogdes lodewijk eeuw brief boek schrijven hoorne si klooster stad edele bisschop plantijn egmont zaak tang vroeg exemplaar willem koning voorwerp dragen bekend maria stuk geestelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.0026114224\\
\textbf{Document:} \textsl{Schliemann's Troje.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188201\_01\_0008 \textbf{Probability:} 0.7912147
}}
\item[\textbf{Topic {49}}:] {goud zilver waarde munt geld standaard prijs metaal wissel millioen gouden indie koers daling zilveren bedrag hoeveelheid ruilmiddel vraag gevolg regeering dalen staat verhouding zaak muntwezen wisselkoers zetel stijgen unie\\
\textbf{Proportion:} 0.002584972\\
\textbf{Document:} \textsl{De muntquaestie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188101\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.8078213
}}
\item[\textbf{Topic {69}}:] {parlement engeland cromwell lord volk macht engelsch wet strijd arbeider lid richardson koning de\_mun kracht recht newcastle bentinck ashley zaak thompson politiek lagerhuis middel kautsky sandwich hoofd werkman zedelijk werken\\
\textbf{Proportion:} 0.0024474326\\
\textbf{Document:} \textsl{Toynbee-werk.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189201\_01\_0002 \textbf{Probability:} 0.76478726
}}
\item[\textbf{Topic {91}}:] {bank kapitaal crediet vennootschap geld pct papier rente bankier zaak aandeelen aandeelhouder homerus nederlandsche\_bank publiek m leening circulatiebank millioen ilias PS circulatie crisis instelling gelden wet schuld gevaar naamlooze vragen\\
\textbf{Proportion:} 0.002424893\\
\textbf{Document:} \textsl{Giftvrij lichtgas.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191301\_01\_0121 \textbf{Probability:} 0.7528195
}}
\item[\textbf{Topic {98}}:] {recht grond sicilie heer schrijven zaak naam jong vragen vriend vroeg horen belang volk kind agrarisch lezen stad engelsch adatrecht mensch vrouw werken toestand taal huis begrijpen rijswijck manin vraag\\
\textbf{Proportion:} 0.0022676364\\
\textbf{Document:} \textsl{Tafelkout.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191001\_01\_0166 \textbf{Probability:} 0.9125352
}}
\item[\textbf{Topic {25}}:] {boer bilderdijk zuidafrika transvaal bilderdijks nero president timor republiek pretoria kaffer kruger koepang kaapkolonie leiden blank recht engelschen gemeente transvaalsch vrouw burgers heer stad engelsch kaapstad hollandsche britsche vrijstaat naam\\
\textbf{Proportion:} 0.0022060475\\
\textbf{Document:} \textsl{Oldenbarnevelts graf.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188401\_01\_0011 \textbf{Probability:} 0.4871143
}}
\item[\textbf{Topic {90}}:] {willem karen baltus lijn jacques leeuw punt saul vlak dier uur jong koba recht theo vragen lucht herman klara circus lucette mensch afstand stuk perspectief misschien ruimte hoofd feenstra hoogte\\
\textbf{Proportion:} 0.0020673082\\
\textbf{Document:} \textsl{In Napels hongeren zestig leeuwen}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193401\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.84041214
}}
\item[\textbf{Topic {61}}:] {amsterdam othello eed jago stelling heer emilia manzoni e drukken fort desdemona inundatie schrijven leopardi water haarlem banks kunst zaak werken shakspeare haarlemmermeer linie kanaal van\_goens uitvinding polder ap cassio\\
\textbf{Proportion:} 0.0020333629\\
\textbf{Document:} \textsl{Zwakke zijden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187501\_01\_0057 \textbf{Probability:} 0.93773144
}}
\item[\textbf{Topic {70}}:] {kind planeet zon aarde ziel ster maan wet afstand onderzoek opvoeding geest verbeelding vorm mensch sterrekunde beweging natuur moeder tartuffe kracht saturnus dier lichaam betrekking voorstelling zonnestelsel ding bepalen mars\\
\textbf{Proportion:} 0.0018973894\\
\textbf{Document:} \textsl{De wet van Kirkwood, toegelicht en beoordeeld.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185301\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.82322514
}}
\item[\textbf{Topic {23}}:] {gild water raad vrouw irene richard anna\_maria bron utrecht gasthuis rand bier vormen naam verbieden zout utrechtsche brouwer waterschap grond groeien gothisch wit broederschap vijver lid gildebroeder park ontstaan stad\\
\textbf{Proportion:} 0.0017226661\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Yellowstone-park.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.94976676
}}
\item[\textbf{Topic {84}}:] {thijs tolstoi socrates mina christiaan rosa kind plato letten xenophon vragen karel zaak werken jezuiet begrijpen arm bourgondisch geld schoon nonkel marga victor misschien horen schrijven dolf vader gelukkig diep\\
\textbf{Proportion:} 0.0017017503\\
\textbf{Document:} \textsl{Een mensch van goeden wil}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193601\_01\_0087 \textbf{Probability:} 0.64564407
}}
\item[\textbf{Topic {52}}:] {woning bali spaarbank lombok vorst koning gemeente bouwen compagnie batavia billiton huis hervor huygens marinier balisch orvarodd baliers hialmar persoon riebeek schrijven eiland zaak gouverneur ingeborg volkshuisvesting brief engelschen contract\\
\textbf{Proportion:} 0.0016756322\\
\textbf{Document:} \textsl{Onze Betrekkingen tot Lombok.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0105 \textbf{Probability:} 0.6257117
}}
\item[\textbf{Topic {57}}:] {koning zwerver jeanne vrouw kleist madame louis thorbecke moliere pompadour ilias vader versailles lied hof eeuw dame gedicht romance dochter stuk zoon vriend koningin trekken dichter graaf richelieu parijs dood\\
\textbf{Proportion:} 0.0016743521\\
\textbf{Document:} \textsl{Kastieljaansche Letterkunde in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0028 \textbf{Probability:} 0.95882696
}}
\item[\textbf{Topic {60}}:] {pasteur shelley ziekte bacterie schoonheid schoon natuur dier vorm mensch jong verschillend rama voorwerp geest tuberculose gevoel aandoening kg licht aagje smetstof onderzoek water liefde invloed middel bacil naam denkbeeld\\
\textbf{Proportion:} 0.0016118791\\
\textbf{Document:} \textsl{Proeve eener schoonheidstheorie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184501\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.7945612
}}
\item[\textbf{Topic {35}}:] {china chineesche chineezen tao volk boek indianen confucius mensch chinees ding schrijven vogue fr chineesch mary mencius rijk zendeling canton naam hoofdstuk indiaansch indiaan blank lao\_tsz tollens peking eeuw wereld\\
\textbf{Proportion:} 0.0015250896\\
\textbf{Document:} \textsl{Wu Wei. Eene studie, naar aanleiding van Lao Tsz's filosofie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0109 \textbf{Probability:} 0.98348343
}}
\item[\textbf{Topic {97}}:] {helene euripides nora hearn oedipus sophocles tragedie oreste vrouw vader drost gudrun koning stuk aeschylus dood seneca drama antigone athene vriend rodenbach moeder eveline helmer hertog liefde koor schrijven carausius\\
\textbf{Proportion:} 0.0015195176\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0128 \textbf{Probability:} 0.74011916
}}
\item[\textbf{Topic {44}}:] {frank weber nel bertie eve sir meester vragen horen balfour gradus antje hoofd bake jean phil verhoef bessie kind begrijpen ooog vriend deur stem hilda nacht voelen vreemd ich zwart\\
\textbf{Proportion:} 0.0015003572\\
\textbf{Document:} \textsl{‘'t Stumpke’.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189001\_01\_0094 \textbf{Probability:} 0.7800018
}}
\item[\textbf{Topic {3}}:] {kind vader meisje moeder sokrates ouder vragen vaderschap jong nathan peter lezen schrijven waken misschien bewijzen mensch taal stad onderzoek vrouw natuur bewijs gewoonte newman patroon arab kern kielland simon\\
\textbf{Proportion:} 0.0014915045\\
\textbf{Document:} \textsl{Philoplatonyllion. Aan de nagedachtenis van Dr. P.J. Warren, Plato-vriend.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191001\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.76930934
}}
\item[\textbf{Topic {20}}:] {napoleon wellington waterloo keizer uur bosboom w grouchy quatrebras stuk blucher bredero leger ney pruissisch schrijven amsterdam bevel schuttersmaaltijd pruissen naam zaak ligny slagveld schrijver bekend korps fransch punt rodenburgh\\
\textbf{Proportion:} 0.0014518443\\
\textbf{Document:} \textsl{Thiers' beschrijving van den veldtogt van 1815.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186201\_01\_0058 \textbf{Probability:} 0.83162546
}}
\item[\textbf{Topic {77}}:] {naam semietisch taal misdadiger menigte friesche friezen germanen schedel congres mensch vorm beteekenis lombroso kanaal rivier rijn misdaad verschillend aanleg germaansch element anthropologie m ras emerson volk bekend vormen waal\\
\textbf{Proportion:} 0.0012426188\\
\textbf{Document:} \textsl{De symboliek van den schedel,}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185401\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.87794685
}}
\item[\textbf{Topic {67}}:] {ann juan renaissance fascisme italie cyril francis debussy mussolini scheffel italiaansch bill clorinda geest hettner staat kautsky timon middeleeuwen leopolds fascistisch trachten karakter sorel antwoorden ster schrijven moleschott buiten misschien\\
\textbf{Proportion:} 0.0012314968\\
\textbf{Document:} \textsl{Renaissancestudiën I:}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192001\_01\_0116 \textbf{Probability:} 0.5255549
}}
\item[\textbf{Topic {38}}:] {reelen anna\_paulowna herman jaap huurwaarde pierre\_leroux mensch boek johan dioscuren horatius koba gerard zuster begrip begrijpen nee vroeg rijk vlg leroux vragen spengler hendrik\_iv petitot werken berg vriend hartman licht\\
\textbf{Proportion:} 0.0009315753\\
\textbf{Document:} \textsl{Horatius ‘voor iedereen’.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191401\_01\_0094 \textbf{Probability:} 0.83621943
}}
\item[\textbf{Topic {85}}:] {ierland iersche universiteit renan pachter wet edmund lear ziekte gloster boer cordelia dier edgar pacht eigenaar ta bruining faculteit katholiek ieren tiryns dublin burcht wetenschap ier von\_hartmann paleis gedeelte o'connell\\
\textbf{Proportion:} 0.0008138376\\
\textbf{Document:} \textsl{De runderpest.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186601\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.86695606
}}
\item[\textbf{Topic {53}}:] {x y reeks SS militair [?] breuk d term kazerne q vergelijking les reservekader functien luxemburg oefening lijn ariel functie theorie thoossens toepassing z waarde landweer e grootheid formule recruut\\
\textbf{Proportion:} 0.00068139913\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185001\_01\_0055 \textbf{Probability:} 0.6495106
}}
\item[\textbf{Topic {75}}:] {odd rita forster caroline huber punt gedenkstuk therese voorwerp lijn mainz verhouding kunst schrijven wet borkman eigenaar eyolf schouten planck schlegel ella ellida waarde orvarodd geschiedenis wangel figuur theorie huwelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.00061284157\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185801\_01\_0032 \textbf{Probability:} 0.6785236
}}
\item[\textbf{Topic {28}}:] {boekerij boek angelina bibliotheek tito cavarna enrico leeszaal openbaar amerika montagnola prutske aant pastoor bellano palm volksbibliotheek d bibliothecaris dostojewski kind kerk aanteekening pals tellen heer\_lulofs lezen zaak maal blair\\
\textbf{Proportion:} 0.0005285408\\
\textbf{Document:} \textsl{Lessen over de redekunst en fraaije letteren, of voorschriften over taal, stijl, welsprekendheid en dichtkunst , naar het Engelsch van Hugo Blair , in leven Hoogleeraar te Edinburg, enz.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001183801\_01\_0079 \textbf{Probability:} 0.7824311
}}
\item[\textbf{Topic {8}}:] {marnix licht fox van\_de\_willigen suggestie magnetisch vleuten rabelais goldoni stroom frithiof geest magnetisme patient electriciteit invloed gozzi wilson persoon magnetiseur herodes magneet verschijnsel pitt genezen hooggebergte justina lijn tableau marien\\
\textbf{Proportion:} 0.0005001698\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.869982
}}
\end{itemize}
\end{footnotesize}
